Air Drop 文宣傳播大法

各位用iPhone 既朋友
搭鐵既時候可以air drop d圖比人
呢招幾好用

小妹岩岩試過係鐵周圍sd比人
點知撞到個痴線佬
又sd返車厘龜 血小板比我

應該比個巴打發現左
我落左車沿路都仲收到
我sd個notes叫佢聽日著黑衫
最後佢係後面行埋黎問我點sd notes

之後走左

巴打見到pm我
Tg:skin01

Push

我見到個咩林鄭xx八婆腥比我但唔知邊個

Ching有無多d文宣share

之前遇到 民建聯提提你 見到個名都笑到我傻
好想佢可以玩下啲日日睇cctvb既叔伯兄弟
不過 佢地好似唔用挨瘋

好好笑
我每次收到人地send比我都會好激動咁搵番張回敬番比佢
要比佢知道我係佢隊友

係，岩岩就係激烈對戰
我最初sd片比佢
之後就收到成堆圖

sd比d偽中產都好

救命好想係街到同人AirDrop大戰
我個區成堆廢老10個得1個收圖

我一直有玩
我係外國都照玩

Push 求文宣

皮

豬

有巴打教過 改殘體名會多啲人收
一改 真係十個有4 5個收

Drop佢老母

請大家活用airdrop大法傳比身邊所有人

大家唔好聽人9UP話AIR DROP SD圖有毒

推